(居緊三十) 泰國曼谷緊急狀態令之下的第11天 - 大皇宮/唐人街遊客絕跡

終於搞掂！緊急狀態令之下的第11天！
今集裏面都充滿正能量希望可以影響到大家：

佢次次比人屌完就會用好多條片自抽

叫自己居泰港人都可以比人屌

比人吊麥
d人on9既？

其實都唔算屌嘅 不過真係好能on9

貢能on9既
貢都吊一餐 香港真係好多痴線佬

咁佢真係居泰港人

居泰港人依個字眼已經係好中性
你話佢叫自己泰國通都勉強可以話讚緊自己

咁都有得屌, 痴撚線